求推介 開心溫馨好笑愛情劇

本人係美劇fans 但近年真係覺得自己睇得太多變態劇
GOT, Ozark, House of cards, america horror story, etc
唔係殺人 就強姦 出軌 重口味 睇到個人都short short 地
想問下有冇d 溫馨喜劇 等我重拾溫暖
我要初戀呀
日韓中台都ok

Friends算唔算

請回答系列

可唔可以唔好tvb
近期d 既 女主見得下人既plz

惡作劇之吻 (台)
可恥 (日)
微一微笑很傾城(大陸)

第3套無睇過但d人話好睇